濕疹好慘，但春袋生濕疹真係爽過屌西

有冇人春袋生濕疹
真係日R夜R，個種爽真係屌西都冇咁爽

可唔可以比我r吓

R到損晒